求救 有無人個肚成日叫？

唔肚餓都叫
尤其係訓喺床
我男朋友成日笑我
點算 我係咪應該睇醫生

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

係咕咕咕咁叫
定咕咕 咕咕 咕咭 咁叫

之前見人講話因為食野太快
今晚我已經食得好慢
都係喺咁叫
我已經唔敢同人訓

有咩分別

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我聽住自己個肚叫 訓唔著

咕咕咕咕咕

睇下係咪三長兩短

邊個負皮我 認真post!

好似係腸氣多同腸蠕動得太勁 飲食注意下

係咪成日屙爛屎？

點注意法？
因為我其實唔點食炸野

差唔多日日有得屙
但係固體黎

唔知幫唔幫到你

係咪我條腸有細菌 好驚

會啊 平時都會叫下光復香港

我有睇過！但唔知自己係邊種

你條腸咁型

邊個負皮

好似打側身訓叫得勁啲

1.少吃生冷食物：
吃過量會讓脾胃虛寒，造成消化不良而脹氣或拉肚子。

2.避免攝取易產氣的食物：
包括：豆類、豆製品、花椰菜、洋蔥、地瓜、奶類、碳酸飲料等，吃太多易造成脹氣。

3.少吃甜食：
蛋糕、甜甜圈、糖果等甜食，吃起來甜滋滋的，但都屬於精緻糖類食物，中醫認為吃太多甜食容易造成腸胃濕滯，加重消化不良的症狀。

4.飲食細嚼慢嚥：
習慣以快速度吃完東西、為了趕時間而狼吞虎嚥，或是邊吃邊說話，這些飲食習慣都會在過程中比一般人吃進更多的空氣，更容易造成腸道發出咕嚕咕嚕的聲音。

推，今日既行動post

唔洗擔心 你條腸一定有細菌
普通細菌同益菌balance好就冇事

肚風多，可試吓飲薑水，或者去濕茶

姐係話緊樓主你好大食成隻咁

我幾中意薑茶架喎！
咁我試下日日飲睇下有無用先！

我都試過 兩年前開如咕咕咕 好大聲
睇過醫生 話冇事 腸胃好正常 淨開左啲化胃氣藥比我 但其實冇乜用 都係咁大聲
照過x光 乜事都冇 淨係得啖氣係入面
總結：冇得救 叫男朋友體諒下

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

啊！你都係突然間大聲？係咪睇胃科？

無呀我 只係我習慣食得快

好 多謝你

我都成日咕咕叫 有時震到落肛門位

我試下唔食甜野先
多謝你

真定假

精製糖會引發腸燥症

係.. 我真係好大聲 呼吸個陣個肚都可以有聲
我睇普通科 再比佢轉去照個x光求安心
然後冇理一排就開始細聲返 冇咁密 雖然而家都仲有聲

呢個禮拜叫得特別密

我以前成日話我前度打鼻鼾好嘈
依家同現任就變左我好嘈
係咪報應黎

睇普通科你點同佢講要照x光？

認真講,其實呢都係飲食習慣問題姐,唔洗咁驚

p.s. 9upper

邊個條腸無菌

個肚有風

當全世界都靜
個肚連續響幾下
真係勁大聲
平時食甜野多又唔食早餐

我都唔食早餐
好尷尬

我明
去做facial，間房得我同個阿姐真係好尷尬

我都係成日咕
咕到我啲同事聽到習慣咗

冇啊 佢安排架
可以問下佢有冇得照下 求個安心

佢哋無笑你？

我成日好驚對方會問我